精工推出新款手錶 歧視印度

唔出印度佬

軍佬款幾靚

印度佬 同 本田ranking低wor

38th

73th

軍佬最靚

隻隻都有獨立 serial no. 睇怕唔平 , 最少都 3-4k

51,700円 (税込)
(税抜 47,000 円)

$3800 其實可接受

Automatic ok啊 咩機芯

點解係歧視印度啊

透明玻璃底

戴緊智能錶都想買一隻

真...但又戴慣左APPLE WATCH

5 仔嚟

有冇秒針停止功能？

Caliber 4R36 is an automatic movement with 24 jewels and beats at 21,600 beats per hour (6 times per second) which ensures over 40 hours of power reserve.

5 仔就不了

新5仔用 4R 芯，其實ok
但4000蚊太貴

有

以前買過隻 5仔 , 收埋左唔記得戴 , 年零拎番出黎就壞左儲唔到電

正，中國殯儀藍。岩晒鍾意藍勞既支那人

4r36賣三四千蚊....

傻仔先會買

6r35都好呀 賣貴少少都唔覺你昆水魚呀
4r36 seiko唔係第一次 合作用4r當人水魚

千零蚊既貨色，賣3千幾

點解會係蘇聯佬..
我以為係鐵面